[估國家]新樓樓高僅1.3米

汁：支那01唔貼link

四川成都新都區保利大都匯小區的業主反映，收樓時發現發展商承諾的精裝閣樓層高只有1.3米，成年人根本無法挺直腰板站立，更直言新屋讓業主們實實在在感受「甚麼叫做人在屋簷下不得不低頭」。

痴撚線 買嚟俾狗住

閣樓..香港D設計師建議得0.9米

屌
1層劏做2層 gdp又double

呢張睇圖似閣樓仔，塊玻璃出面好明顯不是室外，而是室內間隔伸廷，系唔系買左張古惑契得個閣樓仔，香港都試過買到一個好平既物業，但最後先知道買既是外牆塊廣告版。

但睇佢裝修，似係預嚟擺傢私住人

香港私樓裝修整個閣樓出黎仲撚顛啊

咪話分左張契，同一個單位二張房產證，一張寫下面，一張寫得個閣樓仔，當然有可能唔止分拆成二個業權，而且買都買左，唔通做倉庫咩。

香港，訓係度岩岩好

好明顯下面係LOFT

閣樓wor，你想閣樓有3米高？

佢買既係躍層住宅
其實咪者係exactly香港裝修整既閣樓仔

香港已經接受咗，可悲

請唔好羅香港呢個地獄黎比較

樓主用個個國家既CASE，我用返個個國家既圖
請見諒

係囉 閣樓黎講1.3米算好好架啦
香港真係比狗住

支國D LOFT新樓成4.5米 真係2層都企得直個人

Pin this 好貼切

香港代表

大把啦，而家咪好多呢啲裝修節目既
啲主持入去呢啲屋，嘩好正呀, 好多空間呀，個人坐直都可以呀
呢啲真係落地獄

等韭菜習慣跪係度生活

BB保利大

每日唔好起身就可以解決問題

AA: 升硬架喔!

ok wo....好計

第時香港納米樓可以1.3米， 又可以起多d..

一定要玩觀音, 起碼係條女撞到頭先

呢啲發展商嫁為自己好叻

話明閣樓仲想點？

想玩狗仔式都唔得

“即使跪下亦未能挺直腰板”

好有意境咁描述咗成個中國

道門好正

系你老母老閪

係 “係“ 唔係“系“
係唔係唔識分系係喺？
連登越嚟越多5p字

即係複式單位？
唔係好明

完全唔係嗰回事

其實幾正 但係咪變相”呀”多咗位？喺香港劏唔到幾多個單位？

狗屋？

寵物屋唔錯

真係cls

屌你認字特警
個輸入法搵唔到，好撚多時間學咩。

咁無計啦用倉頡一定打到

詐騙啦，呢啲

諗起依條片

玩謝麥高維治支那版

以前細個唔知點解成日發夢去左樓底超矮既地方
類似啲山洞 洞穴 條路又長,又要轉彎,
正常行唔到, 要慢慢向前爬
但爬極都有 搵唔到出口 搞到勁驚